有冇人xs上ios14順左同快左勁多

係咪超左頻

係13唔掂姐

慣左.......用左14 BETA 有一後時間

快左好多，之前13收message 慢半拍先收到，而家無尼個問題同好似無咁食電，利申前日更新

[12港人]之鋒今次真係幫到盡 大家可唔可以再堅持多下

XS真係完美

X都順左好多

Xr 成日打完字揀字嗰陣lag

一直keep 住原裝個ios 12

xs將會成為新6s

仲要有3D touch

即係換得機咁解?

+1

無
我升左之後碌連登會lag機
以前都無發生過

倒水電

勁食電
Lag 機
發熱

xs打字lag
試過reset字典

XR 我感覺係快咗

真，堅順

唯一缺點係舊電，但我解決左

換電？

+2

唔係，未換住，仲有88%，遲左先換。
主要係先前買左個battery case, 出奇好用。
唔夠電就帶個case, 即時放題任用，好方便。
大約個零鐘，部機都差到差到滿血就換返普通case, 又繼續用。

Xs 又成為6s 後繼機

XS 表示14順番d 又可以再戰多年

啲電有冇倒水咁

少少，不過我今日未差滿100%所以未必準確

倒水要試多幾日先知 不過第一日倒到仆街
第二日好啲

仲諗緊升唔升好
諗住等佢出下一個先升

Ip6s+ 都順左

點解你地個個都lag 我用xs從來無lag過 好似日日用新機咁 係咪你地裝太多大陸app

打字成日lah

ios13明顯慢勁多

XS用家表示次次一有新版就update
從來都冇窒過
又冇試過倒水
同新機仲係冇乜分別

一樣
兩年嚟咁多個version都從來冇lag

比之前耗電左

舊電應該點keep? 好似越來越快冇電

平時又話 ios順到仆街=.=
而加就個個話 lag
屌

Battery case叉滿用到幾耐？

有無人有WIFI成日斷既問題

Btw lm有冇人連左AirPod pro 後 每次開mon 都會彈咗個”xxx AirPod已連接” 好撚煩

100%機加100%case, 可以放題用到24個鐘。
不過你基本唔會咁用，係唔夠電又急住要用機先會上case, 佢又叉部機叉得幾快，1個零鐘，叉滿機就轉返簿case.
未用過前我都想過會唔會麻煩，但用開又好方便。
由其去旅行，外出工作，好似有得換電咁好方便。

冇keep過
得返85%，但一日都仲夠用有餘

用電快過流水

舊電有冇去得快咗？

都用到咁耐？！

Xs
本身電倒水
更完順左
電就未有感覺

係明顯順咗既，好似有120hz咁

xsmax 表示又可以再戰2-3年

iPhone 7 用13會過熱

一問
有冇11pro max用家升左？感覺點 最關心係電量

係明顯順左，不過食電左都係真

電好似差左，一定快左

買battery case 貴過換次電..

有冇人上咗14之後whatsapp一㩒錄音個掣就好撚大聲明明音量已經係冇聲

利申xs

唔啪靜音制唔係會咁嫁咩

但個聲係好撚大聲大到會嚇親
以前都唔係咁

無乜分別

部機勁熱
用電勁快
叉電勁慢
利申xs

有以為係錯覺

連個mon啲色都好似靚左
係咪我錯覺

叉電開慢充真係慢過之前 應該用電多左

Battery 好用過換電好多

我係轉輸入法嗰時 lag

長期用無線差電
用左年半機
仲有94%電

over 一個鍾仲叫快 食開屎?

有無X升左

舊電開始倒水啦

好似冇咩分別

Sorr囉，iphone是垃圾

xs max 順咗，電好咗，用足成日仲有10%

240hz都嚟緊

我冇你咁勁。
中午12:30到到而家剩返26%
不過mx max電池健康度得返88%
仲諗緊係咪會電

其實iphone 不嬲s 機都唔會買錯

舊電好似come用左

我用左接近2年
因為經常外出工作
所以好憎帶尿袋
係咁用電話既話就8點出門口 下午1 2點就無電
跟住就可以再用本身頂到返屋企7 8點

夠電都無咁傷 之前iphone8係咁用叉電 1年跌到80%

嚟緊12可唔可以當s機
有細機，心郁郁

用緊，係勁順，衰在粒電得返83%

呢個新功能嚟
跟你用緊邊部機就轉去嗰部機度
唔知有冇得熄

舊電順左

邊撚個on9諗

係幾有用
但唔連返同一個Device都彈出嚟有啲戇鳩

轉device咪用 但佢現家係下下都彈出來 開頭仲諗緊係唔係我搞到有 bug

iphone6p 升完ios14 表示仲可以再戰一年

等14.2先升

唔信連登仔

食電快左啲，真嘅

所以唔上
多嗰幾個垃圾功能就要食電
等下年換機好過

咁又唔使咁擔心真係少少姐。真係順左，同有來電不打擾，升係值得

ios14 有3d touch?

硬件上有都無用，軟件上閹左你

即刻更新先

有得開返

11 pro 食電左，順暢度就差唔多

原來topic講緊XS

邊到開？

XS max 用家表示又可以再戰多兩年.

係喎正，之前比左錢無得用3d touch好無辜，依家終於開通用得返

Accessibility— Touch — 3D&haptic touch